﻿// EVENT 5733
Name "アルマエルマ3"

PictureDisplay(5,"80_arumaeruma_st61",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",7,0,2,1)
ShowMessage("【アルマエルマ】")
ShowMessage("私と交わりたいなんて……")
ShowMessage("淫魔の女王を相手に、その意味が分かっているのかしら？")
ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",5,0,2,2)
ShowMessage("【アルマエルマ】")
ShowMessage("ルカちゃん、本当に覚悟はあるの？")
ShowMessage("私に対して快楽を求めるなんて……後悔はないのね？")
ShowChoices(strings("覚悟はある","やめておく"),2)
IfPlayerPicksChoice(0,null)
 ShowMessageFace("",0,0,2,3)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("う、うん……お願い……")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",5,0,2,4)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("ならば、クィーンサキュバスとして相手をするわ。")
 ShowMessage("快楽を望む相手には、究極の悦びを与えてあげないとね……")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,5)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("……それじゃあ、私の部屋にいらっしゃい。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,6)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("……………………")
 ShowMessageFace("",0,0,2,7)
 ShowMessage("僕はこうして、アルマエルマの部屋へと導かれた――")
 221()
 PictureDisplay(1,"bg195",0,0,0,0,100,100,255,0)
 PictureDisplay(5,"80_arumaeruma_st62",0,0,0,0,100,100,255,0)
 222()
 241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,8)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("それじゃあ、サキュバス特製おまんこで犯してあげる。")
 ShowMessage("エナジードレインで、精液をたっぷりと搾ってあげるわ……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,9)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("エナジードレインって……")
 ShowMessage("し、死んじゃうよぉ……！")
 ShowMessageFace("",0,0,2,10)
 ShowMessage("エナジードレインは、男の精を吸い尽くすサキュバスの淫技。")
 ShowMessage("それを受ければ、快楽と引き替えに命まで搾り取られるのだ――")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,11)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("でも……おちんちん、挿れてみたいんでしょう？")
 ShowMessageFace("",0,0,2,12)
 ShowMessage("アルマエルマは自らの股間に手を伸ばし――")
 ShowMessage("淫猥な肉器をくぱぁと指で開くと、その中を見せつけた。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,13)
 ShowMessage("ぬらぬらとぬめった粘膜に、細かなヒダと柔突起がびっしり備わっている。")
 ShowMessage("まるで生きているかのように、ピンクの淫肉全体がひくひくと蠢いていた――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,14)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あ、あぁぁぁ……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,15)
 ShowMessage("あまりに淫靡な光景に、目を奪われてしまう。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,16)
 ShowMessage("命と引き替えにしてでも、あの穴に挿れてみたい――")
 ShowMessage("そんな破滅的な欲求が、心の奥底から湧き上がってきたのだ。")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,17)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("ふふっ……すごいでしょ、私のおまんこ。")
 ShowMessage("このお口で、今からおちんちんが食べられるのよ……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,18)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("や、やめて……！　やめてよぉ……！！")
 ShowMessageFace("",0,0,2,19)
 ShowMessage("それでも、挿れてしまえば命が危ない。")
 ShowMessage("なんとか僕は、拒もうとしたが――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,20)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あ……あぁぁっ！")
 ShowMessageFace("",0,0,2,21)
 ShowMessage("不意に頭から、アルマエルマの尻尾がかぶりついてきた。")
 ShowMessage("上半身が尻尾で咥え込まれ、抵抗が封じられてしまう。")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,22)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("うふふっ、もう逃げられないわ。")
 ShowMessage("さあ、食べちゃうわよ……♪")
 ShowMessageFace("",0,0,2,23)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,24)
 ShowMessage("アルマエルマは、ゆっくりと僕にのしかかり――")
 ShowMessage("快楽を待ち望む男性器を、自らの秘部へと導き――")
 245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x32,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
 PictureDisplay(5,"ev_arumaeruma_hj1",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("",0,0,2,25)
 ShowMessage("そして、じっくりと腰を落としてきた。")
 ShowMessage("にゅるり……と、狭い秘口に僕のモノが包まれていく――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,26)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あ、あぁぁぁぁっ……！")
 ShowMessageFace("",0,0,2,27)
 ShowMessage("まるで、熱くぬめった底なし沼にズブズブと肉棒が沈み込んでいく感触。")
 ShowMessage("奥に沈むにつれ、ぬめりと圧迫感が強まっていく――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,28)
 ShowMessage("そして、とうとうペニスの根本まで包み込まれてしまった。")
 ShowMessage("僕のモノは、獲物を搾り尽くすサキュバスの肉穴に咥え込まれたのだ――")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,29)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("うふふっ、挿っちゃったわね……")
 ShowMessage("サキュバスのおまんこに食べられた心地はどうかしら？")
 ShowMessageFace("",0,0,2,30)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("す、すごい……ふぁぁぁぁ……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,31)
 ShowMessage("内部の異様な感触に、僕は思わず腰を震わせてしまった。")
 ShowMessage("ペニスを包む膣肉が、ドロドロととろけてまとわりついてきたのだ。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,32)
 ShowMessage("にゅぐにゅぐと肉棒に絡み付き、まるでペニスまで一緒に")
 ShowMessage("溶かしているかのようだ――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,33)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あひっ……！　ちんちん、溶かされてるよぉ……！")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,34)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("ふふっ、そう感じるだけよ……本当に溶かしてはいないわ。")
 ShowMessage("でも、最高に気持ちいいでしょう……？")
 ShowMessageFace("",0,0,2,35)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁぁ……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,36)
 ShowMessage("まるで肉棒を溶かされているかのような快楽に、僕は全身をわななかせた。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,37)
 ShowMessage("膣内は溶鉱炉のように熱くドロドロで、ペニスを巻き込んで")
 ShowMessage("異様な快楽を与えてくる。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,38)
 ShowMessage("時には膣肉がぎゅっと狭まり、締め付けの刺激にさらされた。")
 ShowMessage("内部の淫肉がうねうねと蠢き、変幻自在の快楽を与えてくるのだ――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,39)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あひぃっ……！　気持ちいいよぉ……！")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,40)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("ふふっ、だらしない声を上げちゃって……")
 ShowMessage("このままエナジードレインが始まったら、どうなっちゃうのかしら？")
 ShowMessageFace("",0,0,2,41)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("や、やめて……死んじゃうよぉ……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,42)
 ShowMessage("ただ挿入しているだけでも、これほどの快楽なのだ。")
 ShowMessage("エナジードレインを受ければ、本当に干物になってしまう――")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,43)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("うふふっ、覚悟はできた？")
 ShowMessage("それじゃあ、本格的に吸い取っちゃうわよ……♪")
 ShowMessageFace("",0,0,2,44)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あぁぁぁ……やめて、やめてぇ……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,45)
 ShowMessage("いよいよ、サキュバスの捕食が始まる。")
 ShowMessage("快楽と引き替えに、生命が貪られてしまうのだ――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,46)
 ShowMessage("恐怖と同時に、僕は破滅的な期待を抱いていた。")
 ShowMessage("これから、究極の快楽が味わえるのだ――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,47)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("だ、だめ……だめぇ……")
 PictureDisplay(5,"ev_arumaeruma_hj2",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,48)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("さあ、天国に連れていってあげるわ。")
 ShowMessage("ほぉら、エナジードレイン……♪")
 ShowMessageFace("",0,0,2,49)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あ、ふぁぁぁぁぁ――！！")
 ShowMessageFace("",0,0,2,50)
 ShowMessage("アルマエルマの体がじんわりと光を放つと同時に、")
 ShowMessage("僕の意識はたちまち天国へと旅立ってしまった。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,51)
 ShowMessage("膣内に咥え込まれてしまった肉棒を通じて伝わってくる、")
 ShowMessage("とろけそうなほどの恍惚感――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,52)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("こんな、こんなぁ……はぅぅぅ……！！")
 ShowMessageFace("",0,0,2,53)
 ShowMessage("ずきゅっ、ずきゅっ……と、精気が吸い上げられる。")
 ShowMessage("生命の源が奪われるたび、甘くとろけそうな快感が全身を溶かす。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,54)
 ShowMessage("あまりの気持ち良さに、僕は体をガクガクと震わせた。")
 ShowMessage("上半身が尻尾の中に咥え込まれたまま、快楽の悲鳴を上げる。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,55)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("ひぁ……あぁぁぁぁ――！！")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,56)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("うふふっ、エナジードレインは最高でしょう？")
 ShowMessage("さあ、このまま精液も中に出しちゃいなさい……♪")
 ShowMessageFace("",0,0,2,57)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あ、あぅぅぅぅ……！")
 ShowMessageFace("",0,0,2,58)
 ShowMessage("膣内で、柔らかいものがペニス全体にぐにゅぐにゅと絡みついてきた。")
 ShowMessage("まるで、いくつもの舌で先端から根本までを舐め回されている感覚だ。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,59)
 ShowMessage("舌のような感触の正体は、膣内にびっしり備わったヒダだった。")
 ShowMessage("その一枚一枚が、独自の意志を持っているかのように蠢いているのだ。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,60)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("き、気持ちいい……！　ひぁぁぁ……！！")
 ShowMessageFace("",0,0,2,61)
 ShowMessage("あまりの快感に、僕は身をよじってもがく。")
 ShowMessage("しかし尻尾の拘束にかかっては、ぐねぐねと体をくねらせただけだった。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,62)
 ShowMessage("ヒダは粘液を滴らせながら、ペニスの隅々にまで這い回る。")
 ShowMessage("根本から亀頭までべちゃべちゃと舐め回し、甘い刺激を与えてくるのだ。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,63)
 ShowMessage("甘い肉壺でヒダ責めを受けながら、精気そのものを吸われる――")
 ShowMessage("淫魔のエナジードレインは、天国のような幸福感と恍惚感をもたらした。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,64)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("だ、だめ……はぅぅぅぅ……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,65)
 ShowMessage("不意に腰から力が抜け、全身が痺れるような快感に包まれた。")
 ShowMessage("次の瞬間、どくっ……と肉棒が脈動を始めてしまう。")
 RunCommonEvent(104)
 PictureDisplay(5,"ev_arumaeruma_hj3",0,0,0,0,100,100,255,0)
 RunCommonEvent(105)
 ShowMessageFace("",0,0,2,66)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あぁぁぁぁ……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,67)
 ShowMessage("とろけるような快楽を味わいながら、とうとう射精してしまった。")
 ShowMessage("アルマエルマの膣が、じゅるじゅると精液を吸い上げていく。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,68)
 ShowMessage("エナジードレインで精気を吸われながらの射精は、")
 ShowMessage("全身がドロドロに溶かされていくような放出感だった。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,69)
 ShowMessage("これが、サキュバスに精液を吸い取られる快楽――")
 ShowMessage("艶めかしい膣肉は、精を吐き出すペニスをぎゅぅっと締め付けた。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,70)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("はぅぅぅっ……！")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,71)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("うふふっ、一回で終わりじゃないわよ。")
 ShowMessage("根こそぎ吸い尽くすまで、何度でもイかせちゃうから……♪")
 ShowMessageFace("",0,0,2,72)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("そんな……あぅぅぅっ……！")
 ShowMessageFace("",0,0,2,73)
 ShowMessage("アルマエルマの膣内がぎゅっと狭まり、淫肉がペニスに密着してくる。")
 ShowMessage("まるで、肉棒を掌でぎゅっと握られているかのようだ。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,74)
 ShowMessage("同時に、ずきゅ、ずきゅ……と脈動する膣内。")
 ShowMessage("甘く痺れるような快楽で、精気が吸い上げられていく。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,75)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("はぅ……あぁぁぁぁ――！！")
 ShowMessageFace("",0,0,2,76)
 ShowMessage("身も世もない快楽に、身をよじって悶え狂った。")
 ShowMessage("僕はこのまま淫魔に捕食され、干涸らびるまで吸われてしまうのか――")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,77)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("ほぉら、腰を動かしてあげるわ♪")
 ShowMessage("こうやって犯されるの、好きでしょう……？")
 245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x30,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x62,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
 ShowMessageFace("",0,0,2,78)
 ShowMessage("アルマエルマはくすくす笑いながら、じっくりと腰を振り始めた。")
 ShowMessage("上下のピストン運動を繰り出し、たまに腰を左右に振りたてる。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,79)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あ……！　あぁぁぁぁぁ――！！")
 ShowMessageFace("",0,0,2,80)
 ShowMessage("じゅぶじゅぶと、ぬめった膣穴の中で擦りたてられる肉棒。")
 ShowMessage("その膣内では、徹底的にペニスが蹂躙されていた。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,81)
 ShowMessage("カリが濡れた淫壁に引っ掛かり、ぎゅっと締め付けられ――")
 ShowMessage("膣内のヒダが、亀頭を中心ににゅるにゅるとまとわりつく――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,82)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("ひぁぁぁぁ……！！")
 ShowMessageFace("",0,0,2,83)
 ShowMessage("さらに、ずきゅずきゅと精気を吸い上げられている感覚。")
 ShowMessage("甘い恍惚と脱力が、全身をじっくりと痺れさせていき――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,84)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あぁぁぁ……！　また、出ちゃう……")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,85)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("いいわよ……たっぷり吸い取ってあげる……♪")
 ShowMessage("ほぉら、またイっちゃえ……♪")
 ShowMessageFace("",0,0,2,86)
 ShowMessage("アルマエルマは笑いながら、腰を淫らに振り乱した。")
 ShowMessage("そのまま、じゅるじゅると精気を搾り上げ――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,87)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あぁぁぁぁぁぁぁぁ――！！")
 RunCommonEvent(104)
 RunCommonEvent(105)
 ShowMessageFace("",0,0,2,88)
 ShowMessage("あえなく、アルマエルマの膣内で果てていた。")
 ShowMessage("肉壺はじゅぶじゅぶと脈動し、発射された白濁を吸い上げていく。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,89)
 ShowMessage("エナジードレインの力で、放出した精液の量はかなり多い。")
 ShowMessage("その分、肉体や精神の消耗も激しいようだ――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,90)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("はぅ……うぅぅぅ……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,91)
 ShowMessage("あまりの快楽と恍惚で、僕の体は弛緩しきっていた。")
 ShowMessage("もはや尻尾の中でもがく事さえなく、ぐにゃりと脱力してしまう――")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,92)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("もっと、もっとよ……")
 ShowMessage("うふふふふっ……♪")
 ShowMessageFace("",0,0,2,93)
 ShowMessage("その間もエナジードレインは続けられ、精気が吸い続けられていた。")
 ShowMessage("膣内の脈動と甘い吸精感は、僕の身も心も蕩かしてくる。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,94)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("ふぁぁ……ぁぁ……")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,95)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("そろそろ、フィニッシュかもね……")
 ShowMessage("それじゃあ、とっておきの技を味わわせてあげるわ♪")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,96)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("子宮口が亀頭にしゃぶりついて、ひくひくと収縮して……")
 ShowMessage("あなたの亀頭にフィットしたまま、収縮刺激を与えるのよ。")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,97)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("この快楽刺激は、絶対に我慢出来ないわ。")
 ShowMessage("どれだけ我慢強い男でも、あっという間にイっちゃうんだから♪")
 ShowMessageFace("",0,0,2,98)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("そ、そんな……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,99)
 ShowMessage("そんな事をされれば、本当に精液が搾り尽くされるだろう。")
 ShowMessage("そうなれば、僕の命は――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,100)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あ、うぅぅっ……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,101)
 ShowMessage("凄まじい快楽と、その果てにある死への恐れ――")
 ShowMessage("それとは裏腹に、僕は破滅的な欲求に魅入られていた。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,102)
 ShowMessage("このまま、アルマエルマに最後の一滴まで搾り取られたい――")
 ShowMessage("快楽を味わいながら吸い尽くされ、果ててしまいたい――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,103)
 ShowMessage("そんな欲求を、もはや僕は抑えきれなくなっていた。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,104)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("お願い……す、吸ってぇ……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,105)
 ShowMessage("とうとう僕は、アルマエルマに懇願していた。")
 ShowMessage("予期できたであろう返事に、淫魔の女王はくすくすと笑う。")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,106)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("うふふっ、分かったわ……")
 ShowMessage("それじゃあ……天上の快楽で昇天させてあげる♪")
 245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x33,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x63,0x33,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
 ShowMessageFace("",0,0,2,107)
 ShowMessage("アルマエルマは深く腰を落とし――")
 ShowMessage("そして、膣内の最奥までペニスを沈み込ませてきた！")
 ShowMessageFace("",0,0,2,108)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あ、あ、あぁぁ……")
 ShowMessage("あひ、あぁぁぁぁぁ――！！")
 ShowMessageFace("",0,0,2,109)
 ShowMessage("子宮口が、にゅぐっ……と亀頭を呑み込んでくる。")
 ShowMessage("艶めかしい肉と粘膜が、みっちりと亀頭にフィットする感覚。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,110)
 ShowMessage("そして、子宮口がうにゅうにゅと収縮してきた。")
 ShowMessage("まるで亀頭を揉み洗いされているかのような刺激だ――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,111)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あひぃぃぃ……！　あ、あぁぁぁぁ――！！")
 ShowMessageFace("",0,0,2,112)
 ShowMessage("あまりの快感に、ガクガクと体を痙攣させる。")
 ShowMessage("尻尾に咥え込まれたまま、捕食される芋虫のように悶え狂った。")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,113)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("ふふっ……もたないでしょう？")
 ShowMessage("さあ、ドクドク出しちゃいなさい。")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,114)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("そこで一回出したら、もう終わりよ。")
 ShowMessage("全部ドクドク吸い上げられて、そのまま干物になっちゃうわ……♪")
 ShowMessageFace("",0,0,2,115)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あひぃぃぃぃ……！！")
 ShowMessageFace("",0,0,2,116)
 ShowMessage("子宮口に亀頭を包み込まれ、揉みしだかれるような収縮刺激を受け――")
 ShowMessage("たちまち、頭の中にバラ色の感覚が広がった。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,117)
 ShowMessage("肉棒や腰がドロドロに溶かされそうな快楽を味わいながら、")
 ShowMessage("一気に精が迸ってしまう――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,118)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あ……ひぁぁぁぁぁ――！！")
 RunCommonEvent(104)
 RunCommonEvent(105)
 ShowMessageFace("",0,0,2,119)
 ShowMessage("フィニッシュの刺激と同時に、エナジードレインの魔力を強められ――")
 ShowMessage("驚くほど大量の精液が、アルマエルマの子宮口に吸われていった。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,120)
 ShowMessage("同時に、後戻りできないほどの恍惚と脱力が全身を蝕む。")
 ShowMessage("生命が奪い尽くされようとしているのが、はっきりと自覚できた――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,121)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("ふぁ、ぁぁぁぁ……")
 RunCommonEvent(104)
 RunCommonEvent(105)
 ShowMessageFace("",0,0,2,122)
 ShowMessage("まだまだ、射精は終わる事なく続いている。")
 ShowMessage("まるで、アルマエルマの子宮に精液が飲まれていくかのようだ――")
 ShowMessageFace("",0,0,2,123)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("な……なに、これ……ぁぁぁ……")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,124)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("うふふっ、おもらしが止まらなくなったわね。")
 ShowMessage("このままルカちゃんは、精を根こそぎ搾取されてしまうのよ……")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,125)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("さあ、私の中で気持ちよく果ててしまいなさい♪")
 ShowMessageFace("",0,0,2,126)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("ふぁぁぁ……ぁぁぁぁぁ……")
 RunCommonEvent(104)
 RunCommonEvent(105)
 ShowMessageFace("",0,0,2,127)
 ShowMessage("子宮口に吸われるがまま、ドクドク漏れ出ていく精液。")
 ShowMessage("それは、アルマエルマに奪われていく生命そのものだった。")
 ShowMessageFace("",0,0,2,128)
 ShowMessage("最高の快楽を与えられながら、僕の精がアルマエルマに")
 ShowMessage("搾取されていくのだ――")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,129)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("うふふっ、とっても美味しいわ……")
 ShowMessage("このまま、命まで私に捧げてしまいなさい……♪")
 ShowMessageFace("",0,0,2,130)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("ぁ……ぁぁ……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,131)
 ShowMessage("じゅるじゅると吸われ、子宮口にごくごくと飲み干されてしまう。")
 ShowMessage("脳までとろけそうな快楽と引き替えに、精が搾取されていく――")
 RunCommonEvent(104)
 RunCommonEvent(105)
 ShowMessageFace("",0,0,2,132)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("あ……はぅ……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,133)
 ShowMessage("たちまちのうちに大量の精が搾り取られ、体から力が失われていった。")
 ShowMessage("快楽は僕の心を貪り尽くし、意識さえ奪い尽くされる――")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,134)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("ふふっ……そろそろ、終わりの時ね。")
 ShowMessage("あとひと搾りで、ルカちゃんは空っぽになっちゃうの。")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,135)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("最期の射精、気持ちいいわよ……")
 ShowMessage("この私に全てを奪い尽くされる、最期の一搾り……")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,136)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("ほぉら、昇天してしちゃいなさい……♪")
 ShowMessageFace("",0,0,2,137)
 ShowMessage("【ルカ】")
 ShowMessage("ぁ、ぁぁ……")
 ShowMessageFace("",0,0,2,138)
 ShowMessage("ちゅぅぅっ……と、亀頭が子宮口に吸い付かれる。")
 ShowMessage("じんわりと甘い感触が広がり、肉棒が弱々しく脈打ちを始めた――")
 RunCommonEvent(104)
 RunCommonEvent(105)
 ShowMessageFace("",0,0,2,139)
 ShowMessage("最後の精がアルマエルマの膣内に放たれ、無理矢理に搾取されてしまう。")
 ShowMessage("それと同時に、僕の意識は甘いモヤの中に消えていった――")
 221()
 PictureClear(5)
 PictureClear(6)
 246(2)
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,140)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("ごちそうさま……")
 ShowMessage("最期の瞬間まで、極上の快楽が味わえたでしょう？")
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",1,0,2,141)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("これも、ルカちゃんが望んだ事よ……")
 ShowMessage("あなたも私も、後悔はないはずよね？")
 ShowMessageFace("",0,0,2,142)
 ShowMessage("・・・・・・・・")
 RunCommonEvent(3999)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,null)
 ShowMessageFace("arumaeruma_fc2",0,0,2,143)
 ShowMessage("【アルマエルマ】")
 ShowMessage("それが賢明ね……")
 ShowMessage("火遊びするにしても、相手は選びなさい。")
 PictureClear(5)
 EndEventProcessing()
 0()
404()
0()
